有冇人同我一樣其實都係幾玻璃心

好在意人地每一個嘅動作，語言，甚至係眼神，每次一見到人地望住我就會覺得人地覺得我係怪人、痴線佬、好樣衰咁;或者係每當人地用平時唔同嘅語氣嘅時候就覺得人地好憎我之類，我真係好憎自己咁樣嘅性格 有冇咩方法可以改?

唔好太介意人地眼光 可能人地唔係望緊你

i know that feel
問題癥結係無自信